Spa Collection不理員工生死，老闆仲係專業奶共狗

借朋友AC發文
長文。SpaCollection呢間正一仆街公司

1）老闆一向好鍾意add哂員工嘅Facebook，但反送中後，個老闆即刻封晒所有黃絲員工Facebook，驚死比自己啲合作夥伴見到，影響自己既大陸生意，又唔比同事系鋪頭討論政治
重點：鋪頭有曬錄影錄音，高層可以直接監視

2）公司門口成班防暴狗放哂催淚彈，或者有示威活動，高高在上嘅老闆同埋高層完全冇反應，完全冇表示比員工收工，當睇唔到有事發生，因為自己唔係身在其境，美容院全部都係女人，公司有10幾間分店，百幾個女人，包括有孕婦，但完全都冇理會過，又無車搭，又封曬路，要人點番屋企？
去到真系早收鋪，連半個鐘都要員工OT番比佢，1分鐘都吾會蝕抵比你

3）有一次決定全線吾開鋪，但凌晨2點先決定，完全無辦法通知第二日已經預約既客人，有10幾個客因為完全冇收到通知唔開舖，所以走咗上嚟，後日番到公司前線員工比啲客鬧到仆街

4）10月1號奶共老闆仲要好開心去咗自己大陸分店拎住支國旗po相Facebook話國慶生日快樂，奶共狗[/red][/size=4][/b]

5）公司開12點，天文台講明12點左右掛8號風球，但公司仲要要求員工照常上班，去到掛咗8號風球都仲喺度開緊工

公司大陸分店名: 法國蘭蕊美容SPA概念館

香港旗下品牌:
Zkin advanced beauty
T-nail
Adam Beauty
Prohair

好彩辭左職幫你推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

推

有日已經知道會有事發生，但公司早上就講明吾會比早收，8點已經冇哂客，公司門口已經放哂催淚彈，啲狗已經開始捉緊人，但都要大家照等到9點先比收工，痴撚線，叫啲同事點翻屋企點出公司門口？

希望大家路過幫手推一推

公司仲有搞埋嗰啲神秘顧客 知咩黎？